想收部二手htc one手機

有冇人放

想收部來用

我有部one max

How much

推